[推到完場]#陳嘉寶 黃翠如 林泳淘 黃智雯 趙慧珊 孫慧雪 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

李施嬅 : 莊錠欣
湯怡 : 陳煒
朱晨麗 : 陳嘉寶
黃心穎 : 趙慧珊@SG
孫慧雪 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 彭慧中
游蕙禎 : 黃翠如
黃智雯 : 岑麗香
袁澧林 : 林泳淘

冠聯第十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十一輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-11-3 12:30am-10:30pm

(13)李施嬅vs莊錠欣(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-3 12:32am-10:32pm

(5)湯怡vs陳煒(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

戲院個邊好唔好生意?

2018-11-3 12:34am-10:34pm

(2)朱晨麗vs陳嘉寶(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-3 12:36am-10:36pm

(18)黃心穎vs趙慧珊@SG(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-3 12:38am-10:38pm

(10)孫慧雪vs陳庭欣(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-3 12:40am-10:40pm

(1)劉穎鏇vs彭慧中(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-3 12:42am-10:42pm

(15)游蕙禎vs黃翠如(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-3 12:44am-10:44pm

(7)黃智雯vs岑麗香(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-3 12:46am-10:46pm

(11)袁澧林vs林泳淘(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

12.

2018-11-10

黃翠如 : 黃智雯
陳嘉寶 : 劉穎鏇
趙慧珊@SG : 李施嬅
彭慧中 : 湯怡
陳庭欣 : 陳煒
莊錠欣 : 朱晨麗
袁澧林 : 游蕙禎
林泳淘 : 黃心穎
岑麗香 : 孫慧雪

13.

2018-11-24

湯怡 : 陳庭欣
朱晨麗 : 彭慧中
黃心穎 : 袁澧林
孫慧雪 : 黃翠如
陳煒 : 陳嘉寶
劉穎鏇 : 岑麗香
游蕙禎 : 趙慧珊@SG
黃智雯 : 莊錠欣
李施嬅 : 林泳淘

14.

2018-12-1

袁澧林 : 孫慧雪
趙慧珊@SG : 湯怡
彭慧中 : 黃心穎
陳庭欣 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 李施嬅
黃翠如 : 陳煒
莊錠欣 : 劉穎鏇
林泳淘 : 黃智雯
岑麗香 : 朱晨麗

15.

2018-12-8

湯怡 : 岑麗香
朱晨麗 : 黃翠如
黃心穎 : 游蕙禎
孫慧雪 : 林泳淘
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

16.

2018-12-15

趙慧珊@SG : 孫慧雪
彭慧中 : 陳庭欣
黃翠如 : 湯怡
莊錠欣 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 朱晨麗
袁澧林 : 黃智雯
林泳淘 : 劉穎鏇
岑麗香 : 陳煒
李施嬅 : 黃心穎

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

無計錯既話上次李施嬅-14個

請唔好喺比賽開場期間閘住
更唔好講啲唔關事既廢話,thx

好彩有你推返野
頭先自推沉撚到勁落

有無見到電視賣熱巴液體m巾廣告

香港？

係 粉紅裙好多正面大頭果個

同意

-13 同意

近排冇乜開電視睇